中共駐加使館：要求美加立刻恢復孟晚舟人身自由

中共駐加拿大大使館在官網發布，加拿大警方應美方要求逮捕一個沒有違反任何美、加法律的中國公民，對這一嚴重侵犯人權的行為，中方表示堅決反對並強烈抗議。

官網指出，中方已向美、加兩國進行了嚴正交涉，要求它們立即糾正錯誤做法，恢復孟晚舟女士的人身自由。將密切關注事態發展，採取一切行動堅決維護中國公民合法權益。

憑什麼？

美國內政..

中國憑乜嘢干預美加2國內政

中國公民合法權益

何志平地位都唔夠呢個玩玩周

採取一切行動堅決維護中國公民合法權益？？

搵班大媽唱蟈歌

持香港身份證
林鄭仲唔出聲

緊張成咁 華為對中共真好重要咁喎。 用華為d人 真係要睇路喇。

咁其實佢犯咩事？無追post

中國人講人權

支那人在外國衰撚左比人拉，就話鳩人地剝奪人權，砌生豬肉，自己國家，亂鳩拉人，生安白做，人地關心下，問下，就話人地干涉內政，叫人了解中國特色的法治。

你又知冇犯法？

中共夠薑就拉番十個美國公民
以牙還牙 十倍奉還
咁樣先可以同美國佬講數

應該華為交夠稅,

HW有支軍背景早係公開秘密啦！！！！

唔只背景， 可能係重兵據點果種。

涉嫌違反伊朗制裁

有冇犯美、加法律，中共話事咩？

美加都係學大陸果一套 捉人質啫

交夠稅大撚哂？
拉得人實有藉口

咁就抵死啦

快d放吳京啦, 叫佢救完人先補稅啦

肥平真係慘，人地個千金被拉，成個領事館衝出嚟柒。肥平就等被割席

咁大反應，姐係捉岩左人

又要派吳京去
但佢好似欠交兩億稅

你講乜野?
檢控係加拿大警方
判係加拿大法官
關中共撚事?

雖遠必豬

邊個咁重要呀

寫錯

條五毛終於痴左線

唔駛90日後
今日就搞鳩你

堅定不移反對中國干涉加拿大內政

猛玩周

揾吳京湊佢番來

啊冇野啦 吳生比人召左番去交稅

點解post返自己嘅坐監相

你地臭閪支那口交部唔記得自己成日話干涉別國內政呀

1. 西藏果堆點計 人權？劉曉波呢？
2. 中國可以未審先判 ？你話冇罪就冇罪

嚴重干涉美帝內政

有排玩呀 支那豬

但香港幾大電訊商都有用緊

你拉鳩美國人果時又唔見你咁講

貪平，兼示宗嗟！！！！

阿街仔間csl最近仲好高調咁話同華為搞5g

不如叫佢上CNN認罪加悔過啦

條女地位未必好重要, 但
1) 個個黨員身家仔女都喺美加, 如果紅二代都會俾美國拉, 仲邊有人肯幫黨做野?
2) 驚爆料

睇乜路，你估佢地唔知咩，心存僥倖姐

下一步就係制裁華為

有乜所謂？？隨時共狗一早話明賣枱時有高價Buyback保證添啦！！！

你美國再嘈
支那就義和拳2.0你
又贏

佢有冇加拿大藉又或美國藉？

民國復興負評

科技比支那人偷係美國人唔小心，你地支那人偷撚完未夠，仲攞黎賣比美國對頭國家伊朗賺錢，美國人立條禁運法就係捉鳩你班鬼國賊，今次真係好好波，支那別再說三道四

就憑你呢個犯眾憎既垃圾國？

佢敢咩

大陸之前咪扣起左美國藉既中共官員仔女囉

你幾時有高質高呀？

沙中都係

呢下等華為敢唔敢發聲明

平時佢哋都拉唔少美國籍華裔啦

咁你喺度吠有撚用咩 , 快啲去美國大使館自焚抗議啦

冇得唔用，一國之下 梗係用中国貨

無證無據都可以遞捕個喎……人地國家內政關你撚事？

拉咗先慢慢諗佢犯咩事啦

全世界都係咁架啦，無話拉=定罪呀，你匪國咁早出來柒做乜？

中興搞咗一大輪，到華為了。

咁你拉中国人，中共實走出嚟叫囂幾野。如果你拉嘅唔係中国人，中共話知你啦

何志平夠係中國人啦，都冇相認

從day1開始已放棄

呢句濕鳩嘢終於打返自己
仲好意思學人講人權

送官究治

其實而家都無人知內情, 有無證據得美國佬知, 拉你返美國牢返一兩年再審, 到時華為都唔知頂唔頂得住

有無大陸新聞LINK, 想睇下大陸人有咩COMMENT

粗暴干涉別國內政

咁大反應美國有排玩
支那都有今日

找對了

自由兩個字由支那講出黎特別好笑

而家香港身份證真係派街坊咁

叫支那放左班人先出聲啦

支那的確有咁做過

之前有美國人入左支那境後唔比出境
另一單就係禁錮美光派黎既技術人員
以「反壟斷」既名義迫人交出機密文件

仲有更多數之不盡
支那人想唔認數？

都係美國嘅狗、無恥嗰類，我廢事cap出嚟啦

中國喺香港捉瑞典人又係咩玩法？

美光單野唔止今年，講緊上年已經有
搞到美光頂唔順要搵Trump出頭搞先搞得掂

北韓有咁做，咁支那一樣有做
有矛盾？

戰狼呢

未收稅未做野?

派左隻五毛上黎打緊（keyboard)

淨係講投行入左支出番黎都有啦

得淡笑

唔怪得你D POST咁低質 原來坐緊監

唔係準你屈中國
人地係係泰國捉人架

ICAC都用緊，飲茶聽人講架

果D垃圾屎渣美國都不知幾想支共回收

如果係同伊朗制裁有關（假設華為賣咗有美國零件嘅嘢比伊朗），唔係應該間公司比人制裁咩？點解淨係會拉咗個CFO？定係伊朗啲單有CFO簽名？

叫戰狼唔驚嚟救囉

條女可能其實係美國人

佢唔止係CFO仲係副董事長
所有野都關佢事

果次乜春螢先懶係串咁叫人華為，成班五毛射到成地精話好型

中共駐加拿大大使館在官網發布，加拿大警方應美方要求逮捕一個沒有違反任何美、加法律的中國公民，對這一嚴重侵犯人權的行為，中方表示堅決反對並強烈抗議。

未審就知佢無犯法？

戰狼

推佢出黎拍片道歉啦

違反伊朗制裁係國家安全事故

同佢講，行得正企得正，怕乜俾人拉，除非身有屎啦

佢有香港ID , 林鄭係唔係應該出聲講2句

話唔定當時係用特區護照

中國學人講人權

個名點撚樣諗出黎
好撚柒

屌你老母啦

原交通銀行分行行長涉案外逃逾十年 美籍家人赴華探親被禁出境
你條五毛無野好講啦

外國警拉得人本身就有理由先
又唔係你地d洗頭艇

呢幾廿年共匪攞香港做白手套嘅其中一單

睇下柒婆想講多錯多定點

我覺得幾型

岩岩係西藏先有個美藉華人攝影師比人搵撚左
支那都未放人

美國白宮發言人:反對中方干涉美國內政

好似呢個咁呀？

關狗而家事情水落石出你仲撐乜撚呢？

有無違反美加法律係由美加政府話事, 係撚你地話 乜撚野邏輯

中國人有人權同法制架

建議中共有樣學樣捉返加拿大人吳亦凡做人質

skr skr

應該學支那個套，逼佢上電視認罪

美軍hoball

支那狗，限泡限日令見得多吹得多，美加多番欺凌我蝈，幾時先肯出限西令？？？

戰狼呢?

咁都係加拿大出聲啦
幾時到你支那人出聲?

咁你又話人記錯, 得閒就扣人帽子?

唔好扮可憐啦支那人

係咪中國公民先？
一個美國, 支那都跪低
加多個加拿大, 你玩得起？

唔知太子女為求自保會爆啲咩料出黎

拿外國護照 關你咩事先

洗人頭者人亦洗其頭
快D拍片認罪。

出得黎行
總會要還
史洛登條數

中國：汪汪汪

你post支那誤導資料有幾高質？講啦

加拿大嘅事幾時到你條支那人出聲？

睇親口交部出聲就覺得好好笑

犯左法拉佢有咩問題？
支那吠乜野？

係就快啦

支拿驚佢去到爆大鑊

講緊我post條link

加拿大嘅事關你撚事？

捉哂全部有中国國籍既人

揸加拿大護照係臭閪支那公民
臭閪支那幾時承認雙重蟈籍

關你條支那人乜事？

中共同外國講人權同法律，真係世界上最大嘅笑話

拉過啦 依家幫侵侵做嘢囉